其實習維尼而家係咪好頭痕

比侵鍊住春袋
又錯判香港形勢
下禮拜台灣大選結果又一定落哂佢面
而家又爆中國肺炎

守住中南海就冇問題

傻既
慶幸個天都幫佢削減緊啲失業、老化、低端人口
留返啲後生既高學歷就ok

推
中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

一個星期就有一個
xxx一定好頭痕
既打飛機post

中美和好，反中撚炒哂車

夠佢食就得 理得你 退休去北韓嘆世界

8年都未夠就一鑊粥，仲諗著終身制

有咩頭痕？錯判形勢咪委過於人囉，反正永遠係其他派系嘅錯，唔會係曱大大嘅錯
即使餓死三億中国人，曱大大永遠都係帶領中国人抗擊美帝嘅民族英雄

明天總會是個新學期 終身制

皇帝邊洗自己做架
有采個陣咪出黎威

仲有鼠疫 應該仲未解決

錯判香港形勢好簡單，殺左林鄭就得
唔係嘅話殺埋嗰三萬個黑警
到時佢就係人民英雄

辛苦位 仲要 終身制

每日內憂外患 仲要權鬥

真係wok job

以佢咁o既能力管理國家居然仲未亡國
證明維穩真係皇道

你真係傻
希特拉會唔會係咪取悅猶太人而殺SS首領？
香港人對於共產黨嚟講係敵人，佢根本冇必要取悅你
你以為嘅黑警，喺佢哋眼中係民族英雄
毛澤東都識講：「誰是我們的敵人？誰是我們的朋友？這個問題是革命的首要問題。」
「殺黑警平民憤」呢一套係對自己人用
支共政權從來冇當過700萬香港人係自己人，佢恨不得用3萬黑警將200萬遊行人士全體槍斃
以為殺林鄭止暴制亂曱大大就會係民族英雄？呢套係你哋呢班香港資產階級自由化反革命份子嘅諗法Only
作為偉大光明正確嘅中華民族英雄，正確做法係絕不妥協，殺哂你哋200萬搞事份子

咁一星期出一次火都好正常嘅

我係佢會好開心，有瘟疫幫手殺哂低端人口同香港人

1.充公幾間大既民企
2.軍演不放棄武統呆灣
3.立法會種多D票
4.當清洗低端人口
中國或成最大贏家

你唔係覺得中共同班黑警有親下？
比喻SS？講血統純正過解放軍？
講專業講聽話，連上司都無面比，失哂控。

中美和好，反中撚炒哂車

五毛小子 反中撚係咪炒哂車？？

證明xx好驚xx

點會頭痕呢 佢一定仲係諗住自己做得好好 準備改聖經，可蘭經做 習上帝 習天主 習阿拉

遲同早嘅分別姐

揾夠冚家去老美嘆世界，頭痕緊買邊間別墅

佢唔會啦, 小學雞自我感覺良好

做到皇帝已經夠 洗乜理你地班賤民既生死

拉

有道理

多難興邦啊

驚閪咩，支那狗食狗肉到撐到三年

English Choi 唔係贏硬㗎

小學畢業ja 人地。
英文都唔識

繼續大權在握，Trump又唔會出兵打佢，香港問題對佢黎講只係少事

佢只會係清除晒反對派之後先會開刀搞班狗

分析得非常精準

美中和好未

習帝：我任期無限長，總有機會亮劍

點會呀，習帝係點人做嘢姐，要頭痕都係下面班人，如777

可能唔係自然爆發死曬啲低端人口咁咪2020全面小康

都係佢係面個統戰部做嘢

呢個係真治國之道

冇錯，當年太平天國都係無阻北京權力

但係真係讀得書高學歷果啲有清晰思路唔支持佢架喎
得果啲唔認真讀書hea出黎既學歷同低學歷, 仲有讀唔成書屋企有錢送左去外國果啲先支持共產黨

你所講嘅失控，都只係失控地打鳩你班黑衣暴徒，又唔係割據山頭自立為王，對於中共嚟講有乜所謂
重點唔係佢哋專唔專業，聽唔聽話，血統純唔純正，而係黑警再衰，只要佢唔係反共就係自己人，點都親過200萬香港暴徒
正如二戰時嘅日本都唔會因為朝鮮兵違反軍紀強姦婦女而懲罰佢哋啦，唔通日本人又同朝鮮人有親？
重點係，喺中共眼中，香港人係敵人。手下嘅人無論點唔講紀律，都唔會因為打擊敵人而得要懲罰囉

台灣好難講

根本小學雞一名, 完全唔L識玩, 一味左

3 萬黑警加200 萬香港人皆可殺

得3萬億美元外匯儲備
而家2萬億美元外債 其中60%今年內到期
仲要來緊2年內 買2000億美元農產品

一帶一路d國家借左出去收唔返幾多
經濟下行 要保4% GDP
撚有錢咩

部分產業鏈搬走 失業潮即將殺到
惡性通脹又未搞掂
而家仲整多樣中國肺炎
真係厲害了我的國

Btw 仲上去大灣區買樓真係祝君安好

伊美真係打
撐伊又死
唔撐又少個盟友

係可殺啊，但佢唔會因為平200萬香港人民憤而家3萬黑警囉

佢應該嬲到震，俾手足全球落面，
10.1匪共節啲焦點去晒香港到，
重特登洗錢攪大佢想俾自由體系知，
點知得啲小粉紅，光頭狗知，
其他國家淨係知香港反抗得好勁，
乜面都冇，唔嬲就有鬼

最後咪送親兵去死

應該得連登仔覺得支那依家好頭痕

賴落貪官到咪得

睇下邊間野老細可以退休先

又可以回血

理大一役後，香港形勢明朗化啦。

其實維尼搞衰經濟都係其次
佢最錯既係暴露左中共既野心比全世界睇
等如將鄧小平鋪左幾十年既計劃一獲翹起
搞成咁中共班老頭都仲要攬維尼真係睇唔明
唔通真係清江派清到傻左

樓主講
呢幾樣好小野

毛澤東死咗千萬人 共產黨都未亡啦

佢仲要反口唔簽貿易協議 再煩多樣野

唔怕 ，仲有班摺被軍，如果有事，可以用摺好既被去打9敵人

一張漫畫解答所有問題
甴大大：我驚都未驚過

中東打仗，一帶一路凍過水

可以令佢頭痕既只有黨內敵人, 黨外傷唔到佢一條頭髮

UP乜鳩

贏撚硬wor
成個台灣反緊韓

頭痕米R下頭，推行動po，拉飛機po

我要燈下先
有高人話中國2020會航海稱霸

後生高學歷聽教聽話

你都傻

林鄭同黑警只係condom

共產黨等錢洗咩都做得出

台灣大選唔好咁老定 幫吓台灣人 免得滅國